[屯門人留意]聽日CCTVB vcity 活動請唔好搞人地

推 希望大家思考下 唔好熱血上腦

我無嘢講 深表認同

推

推

我無野講

推
我無野講

我無野講

隔離po話cctvb cancel咗活動喇

APM 嗰個好似取消咗， Vcity繼續？

未fact check 都照推

唔肯定, 無收過confirm 係取消左
但萬一有, 建議今次唔好搞

無線新聞，事事旦旦

唔好

推上熱門

好，大家千祈唔好搞

係真係唔好搞
唔係反話黎

Push

你真係要去O既唔該默站舉牌好啦
唔好搞到商場難堪
你響屯門搞vcity 即係等於響金鐘搞PP
咪害屯門手足OK?

屌唔好我講到咁白大家都當反話先得架

喂

屌反無線還反無線
叫你理智少少呀

我諗唔少發過夢既後生仔係dse考生

係, 所以大家俾返個寧靜晚上佢地好唔好
等佢地放完榜歸隊再發夢

幫dse加油

你估得新聞部一個部門奶共？

TVB係仆街 但唔好搞商場

DSE 加油！

FUCK YOU LA

講緊叫你唔好搞到商場
同唔好搞到我地響屯門累積返黎O既形象一鋪清袋呀
搞CCTVB 大把機會搞
但請注意時機

唔好勇武上腦
勇武有時, 和理非有時, PR有時
be water, my friend

Y vcity = pp?

新鴻基幾時做左自己人？

想知vcity做過啲咩可以同pp相提並論

自己睇屯門地形
你圍狗館果陣最近有得走O既商場係咪vCity 呀?

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

形象清袋個point我唔同意
但從商場同dse同學仔角度考慮
我都唔建議搞vcity dse活動

郭炳聯政協黎架

無話過佢係自己人
但你而家係咪要得罪哂全世界先安樂?
上星期六vCity 係一切照常營業架
你係咪想響人地度搞事, 搞到人地驚左, 落order 叫保安以後有咩事就落閘放狗?

睇地形好唔好? google map OK?

下，著黑衫，去舉牌支持下，都唔得呀？咁又叫搞呀？分分鐘班dse學生就係金鐘果班

絕對可以

屯門街坊好簡單, 得罪講句民智好多都未開
星期六好多街坊先O岩O岩開左個民智
你就一野嚇鬼死佢地
你覺得會有正面效果?
而且我地提供左你要做野O既建議呀
默站舉牌唔係追撃O既一種?

咩叫搞事先？要定義請楚wo

咁佢星期六有無落閘放狗唔俾你走呀?

你覺得pp比人擺上神枱係因為地形問題?

咪講左叫你唔好叫口號搞到人地商場難堪
默站舉牌和理非少少, 得唔得?

屯門街坊好多會覺得你搞到人做生意就係搞事
唔好咩都將金鐘果一套apply 到全香港

點解叫口號會搞到商場
人地商場一早收哂tvb錢

留意返 v city 係新地既
唔好ff可以好似太古咁霸氣
仲有 71後 地產建設商會9衝出來 嚴厲譴責暴力
信唔過

林鄭同郭炳聯有幾frd 你可以資料搜集下先
去支持 tvb 活動都咁驚？！

我知唔係
PP 商場同保安幫左好多
但係大家響金鐘都唔會專登搞人地海富, 統一等等所有商場
去到屯門都唔好搞好唔好?

而家叫你唔好將大家個形象一鋪清袋呀

咁星期六有無落你閘放你狗先?
你係咪想下次touchwood 真係煎蛋放題果陣少個位走?

Agger
呢兩日放鬆一下，為應屆dse手足打氣

👌🏻如果一齊大聲唱國歌又得唔得？

喂真係唔好搞
人地聽日小朋友放榜真係唔好搞人啦
唔好再推喇喂

得罪講句，你覺得會care?

唔好搞學生

認同樓主,聽日搞議會啦

叫你做好d PR
去係可以
和理非少少
得唔得？

咁嘅我支持

10號放榜

我愛馬明
放榜嘅朋友加油

大佬 cctvb班新聞部點解有人看
就係因為佢地其他節目帶起
你唔抵制佢成個台 只係抵制一個部門 就想玩死cctvb 笑大人個口

咪叫你去搞都搞得和理非少少，和理非唔算係搞佢？

睇到馬明個到笑咗

嗰度真係好撚窄㗎
企200個人都成問題

有馬明就一定唔會搞
推

推，都有學生係自己人

推
真話黎 唔好曲解

推！！ 槍口對番準新聞部

唔好要人地商場難做

TKO Plaza

Mikiki

日撚日都播 CCTVB News

理智好重要，諗清楚先做任何決定

有冇可能因為抵制過強而cut左新聞部去保台

口頭追擊

呢個似係vcity pr 出黎維穩多D

唔解鎖

屌你自己睇清楚慢慢起我底
自己睇下我響低置post玩左幾多年
Vcity Pr?

唔係考生，但想睇馬明同埋秀怡。

你係邊個唔重要

新鴻基之前支持修例

唔係話要專登搞佢

但使唔使專登避開佢?

唔係避唔係怕
係輿論同形象戰呀大佬

舉下牌就夠

支持樓主
好多人屌樓主，失哂理智
你地班仆街連dse考生都唔放過？
驚放榜出成績驚到仆街
幫考生打氣既活動都要搞？

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

咁講以後tvb係商場搞所有活動都唔搞得啦

想講而家屯門街坊對我地個印象好左好多
唔係唔俾你追擊cctvb
但追擊果陣唔該唔好令街坊反感
我地而家都要做下Pr
明唔明？
學下點樣優雅地示威得唔得？

佢取消左大家歡喜

叫你響商場追擊時和理非好好
好難？

push

想去既記住

只叫口號，唔好要粗口，舉牌
同埋口號入面要幫埋學生打
要表達TVB問題>狂屌TVB
上左年紀既唔鍾意粗口，最少唔會想細路聽咁多

同意
唔好搞藝員
默站 舉牌搞新聞部

剩舉牌唔嗌口號，cam man唔影台下=冇事發生

好撚On9 dse洗撚打氣？
咁講咩event都唔洗搞啦

舉下牌 比現場觀眾知咩事

點解有人會覺得V city 可以做到PP咁，首先個老闆親中，第二入面大量大陸客，商場買夠錢就送中港車飛，第三，直頭成個中港巴車站係商場底
仲要成個商場成日都係做支那卡優惠

9點鐘
舖頭差唔多收工啦

Vcity個商場9成大陸哩行

係
根本佢地免費送人黎屯門

留意到時個台setup
企好d等佢地無得就鏡頭
咁都要教？

唔係話vcity 一定做到pp咁，本質有分別大家當然明
係叫你唔好搞到好難得嘅屯門民意一鋪清袋

咁你學下星期日咁輸出革命嘛

我諗住去涼冷氣之嘛

真心唔好搞
錯重點

唔好咁搞咁神憎鬼厭啦頂

呢個係tvb event定係商場event?

係唔係都好，對象係學生，又有馬明，真係有學生fans 想睇馬明，唔想令到佢地連放鬆機會都無，比學生做番正常學生一次，睇下明星啦不如

唔好搞個event 啦

唔好搞綠色強人

唔好搞馬明bb ，唔好搞學生活動啦，我怕學生會出事呀，搞個放榜打氣會啦不如，支持學生！

我冇嘢講